const Inscriptions = [
	{
		questionText: 'మగాళ్లు',
		ans: ['దానార్ణవుడు'],
	},
	{
		questionText: 'బయ్యారం చెరువు Ins',
		ans: ['మైలాంబ'],
	},
	{
		questionText: 'ఖాజీపేట Ins',
		ans: ['భేతరాజు-II'],
	},
	{
		questionText: 'ఖాజీపేట దుర్గ Ins',
		ans: ['దుర్గరాజు'],
	},
	{
		questionText: 'శనిగరం Ins',
		ans: ['బేతరాజు-II'],
	},
	{
		questionText: 'హనుకొండ వేయి స్తంభాలు Ins',
		ans: ['కాకతీయ రుద్రదేవుడు'],
	},
	{
		questionText: 'మోటుపల్లి అభయ',
		ans: ['గణపతిదేవుడు'],
	},
	{
		questionText: 'దుర్గి Ins',
		ans: ['కాయస్త జన్నిగ దేవుడు'],
	},
	{
		questionText: 'మల్కాపూర్ Ins',
		ans: ['రుద్రమదేవి'],
	},
	{
		questionText: 'చందుపట్ల Ins',
		ans: ['మల్లికార్జున బట్టు'],
	},
	{
		questionText: 'బిదరకోట Ins',
		ans: ['రేచర్ల ప్రసాద్'],
	},
	{
		questionText: 'తెరాల Ins',
		ans: ['ప్రతాప రుద్రుడు'],
	},
	{
		questionText: 'విలాస తామ్ర Ins',
		ans: ['ప్రోలయ నాయకుడు'],
	},
	{
		questionText: 'మట్టివాడ Ins',
		ans: ['గణపతి దేవుడు'],
	},
	{
		questionText: 'కాలువచెరు Ins',
		ans: ['రెడ్డి రాణి అనతల్లి'],
	},
	{
		questionText: 'సాలకలవీడు',
		ans: ['ప్రతాప రుద్రుడు'],
	},
	// {
	// 	questionText: '',
	// 	ans: [''],
	// },

];

export default Inscriptions;
